人權法 人權法 終於都通過

來懲罰 來懲罰 香港的廢物

來懲罰 來懲罰 香賣港的廢物

邊間教會

侵侵佢睇起你 你無前途